11 12號出嚟嘅時候 鬧警犬嘅時候唔好鬧佢 要鬧佢屋企人

教大家真正work嘅屌人方法
你鬧佢本人係冇撚用 需要以諷刺嘅方式去鬧佢屋企人 例: 我係你老竇就真係射落牆都唔生你個仆街仔出嚟/我係你老母就死撚咗佢算喇
要以呢種方法先可以屌到佢哋入心入肺 好似尋晚有位巴打問個黑警(你個仔知唔知你做黑警啊)

希望呢個post可以畀大家發揮口才 知道點樣去鬧班狗

大家幫手推畀多啲人知道

同啲黑警講做牛做馬都唔做狗

你老母真可憐 10月懷胎生個仔出嚟走去做狗

但事實係人地本身學歷低, 考到差佬, 又有宿舍, 家人都好安慰

發現警犬家人

你想你個仔第時做人定做狗多啲呀？

琴日問左
你老母知你做警犬會唔會覺得好冇面呀
背後俾人笑佢狗乸呀

就係咁做

好撚羞恥

如果係警犬世家咁點講

大家要學識與狗溝通